連登統戰！啟動文宣機器9.15銅鑼灣見！

返工放工AirDrop

社區活動鳩叫星期日銅鑼灣見

連儂牆行動開始

最重要是想見返8.18貼個日期出嚟提手足上街

9.15 銅鑼灣見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推